而家大陸人都識上連登？

推

裝個app 咪上到。係有帳號同無帳號 分別

連登萬歲

咁又係 連登仔出名愛國

比張快速 板你

似係個後生自己睇咋喎

中國的同胞好 連登是愛國的論壇

0.3全面進場

大快阿嬸頭暈

连登爱国爱港爱党